今日DQ完，聽日可能又恢復翻

堂食都係咁喇
捱兩日又恢復翻
所以DQ左都唔好灰心
過兩日又恢復翻
共勉之

諗太多了 為左保政權一定會毀滅民主體制